大口狗日日都唔開會，拋返個波比777，好撚賤

大口狗：on9野唔想理，罷工！

主席都罷工支持反送中

隨時之後話因為時候唔夠立即表決

大口狗都自保

講真如果冇影響埋班建制狗就唔會又賣樓又撻訂
一日未表決,表決完出街都驚隨時俾人打
睇來佢地都開始好猶豫

轉頭中聯辦就會召見歸隊

屋企地址都出埋，唔驚有 d 白卡佬去佢門口痾屎咩